成班垃圾一定冇睇過頭D 咁快就話鏝拎冠

我利一開始帶頭就似當時嘅拓海 而垃圾鏝就有如涼介喺後面只係摸清利嘅跑法同比壓力 之後再中尾段反超 拓海暫時變返第二 但結果？ 所以點都要睇埋最後嗰場「五連髮夾灣」再慶祝我利首奪英超

好尷尬🤦‍♂️

好彩我唔敢笑住

跑緊直路wo

快極咪又係86

利物浦到咗極限啦

你不如話成班垃圾冇睇過龜兔賽跑

巴打冇睇過龜兔賽跑？

唔好勉強

啱，有3條頭髮仲想扮光頭仔

起晒雞皮

笑4